--- 
title: Woensdag  
date: 2018-04-18 
---

## Dag 4

Deze dag hebben we besteeds om te observeren in rotterdam zuid. locatie de marks en jumbo. 
Omdat het sochtends was waren er niet veel mensen bij de markt maar meer bij de jumbo te vinden tijdends de pauze